其實啲造星節目都係左炒右炒 點解香港做唔到同樣水平

韓國有produce 48
大陸有produce 101
香港.......

選港姐都冇錢 仲造星

奶晒大陸鞋底 共狗都唔贊助下

唔係你造出黎就係星架喎
你冇人關注點星
大陸韓國個娛樂業夠蓬勃先做得起啫
香港咪又係做完都冇幾多人理

選俾啲強國有錢佬老坑做人肉馬桶生仔機器既垃圾節目,再低水平都要科水搞落去啦!

造星?咪儍啦..求其揾啲星二代富二代不斷拍吓爛膠劇實谷到...

人問題

好似都冇乜人知有呢套野, 報紙佬都好少講, 晒曬班人

啲仔太柒

班人既質素都麻麻

香港邊有咁多人比你選
老老實實有幾多人係會諗住入行
有料想組團出道既都去左韓國練喇
邊會留係香港
冇足夠人才唔會好睇

人地韓國係依方面真係好痴線
大把人由細就讀藝校求個出道機會
但係搞左到produce48
個練習生水平都明顯差左唔少